覺唔覺專登慢覆sms吊人癮嘅人好on9

識啲女仔明明冧條仔都專登已讀不回

話要吊佢癮等佢冇咁容易得手

鍾意人就積極啲喇

開錯台﹐自

乜而家仲有人玩SMS

所以佢咪單身囉

你覺得佢真係冧你？